從今日嘅速龍隊，我預視到今晚香港嘅情況

雖然今日比勇士偷到一場，但少少嘅挫折係對今晚嘅速龍小隊嘅鼓勵

速龍屌打垃圾勇士吧！